請問有無鐘意露營？

謝謝

有時間都想

有，露營選隊友很重要，一揀錯freewide你，唔煮野唔洗野唔帶野，你就gg
鐘意同互相carry的朋友露營

有呀有呀

嗯
係呀

在下認為自己帶返自己個份就唔洗煩

有呀，近排都想露

開個group啦

請問有無人鐘意露營？

請問點樣係網絡上識到d好人？

好呀，有興趣

每年年尾去一轉

請問你想用咩軟件?
（除左whatsapp)

Telegram?

都可以
不過，唔駛係度留言
（我會係度post個google表格）

不過，如果有時有d國內朋友，可能要用微.信

好呀

最中意冬天去露營,上年11月到今年3月去左4,5次露營
夏天多蚊又熱,仲考慮緊去唔去好

到時一齊去

聯絡方法表格

有無人七八月會去露營？係咪痴線架？

香港終局之戰

【民陣6.9反惡法遊行】
日期：6月9日（日）
集合地點：銅鑼灣東角道
時間：下午2時30分集合，3時正起步
遊行路線：銅鑼灣東角道遊行至金鐘添美道

反對逃犯條例白宮聯署
-簽完記得確認返電郵

請問除左旅行仲有咩野可以做？
（無錢）